[緊急] 《香港己亥宣言》要讀埋英文啊

有鬼佬記者話：如果你地講英文，一定有西媒無刪剪播出。

我地最緊要係令世界各地都知道我地發生緊咩事，唔好因為言語不通而令其他人錯誤判斷我地做緊嘅嘢。等其他國家都可以幫我地做個公正，首先要令我地嘅聲音更容易俾佢地接收！

【 緊急】謹此奉上 《香港己亥宣言》，望立法會義士接納宣讀！

香港人歷經無數考驗，從開埠至今已近180年歷史。

《香港己亥宣言》以尋求反映當刻，即2019年，香港人共識為前題起草，遙遙呼應我輩2014年追求民主自由之雨傘革命。

生死存亡之秋，我們 謹此 輔助起草，並奉上《香港己亥宣言》中英版本各一則；冀望身處立法會之義士替香港人讀出本宣言，為香港未來定下藍圖！

特此補充《香港己亥宣言》以《金鐘宣言》為基礎精煉而成，希望為香港定下藍圖，走出困局。

push

推

Push

PUSH

推埋佢

推推

pish

要讀英文俾外國記者

推！

快到

up

攬炒巴

推比現場睇

要啊

推呀

推推推推

Push
又賣多20人

有無人？

push 到現場人睇到

推！！！

Psuh arrr

push!!!!

Pushhhh

Pish

推呀!

Push
Push

讀左未呀 唔好白費今日大家努力

Pish，張圖可唔可以畀link？

而家開唔到圖

最終版！
更正Hongkongers!

Push this

會唔會直接打段野出黎？

驚佢地入面睇唔到圖

點解仲未讀架
好緊張呀

趁重有電快d講晒要講嘅野

[緊急] 《香港己亥宣言》要讀埋英文啊

Push!

.

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

push!!!

現場有冇上連登啊

可摸以提下佢地

推
有冇辦法確保勇士們睇到

現場請睇

推推推推推推推推推推推推

推啊屌

第一段無英文？

一定要中英一齊讀呀！外國記者會直出架！

其實記者會成事機會有啲微 無人organize 無人帶頭

衝有咩用? 想唔想成功爭取2020立法會全面直選?

[建議]而家喺立法會嘅, 請明確支持<香港民主及人權法案>!!!

聽朝美國國會議員一睇報紙, 明確見到我哋嘅願望!
上次台灣嘅議案喺國會全票通過, 今次香港都要贏!
推到上熱門畀前線英雄見到!

英文version好緊要

Push!!!!!

現場唔該入嚟

pushhhh

唉

有無人有宣言tg group可share
有無人有宣言tg group可share
有無人有宣言tg group可share

有野想幫手

上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀上呀

讀宣言開記招
之後就請考慮撤退
留得青山在 那怕無柴燒

pushhh

推出國際

推啊

有日本記者在場 有冇識日文嘅巴打translate份宣言

利申：係日本睇緊直播

英文版響記者面前讀咗未？

PISH

pishhhh

讀左未

cnn無播

《香港己亥宣言》
香港人民爭取其應有之權利宣言

1. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將以追求及保護其生而俱來之權利為己任，包括所有天賦自由、公民及政治權利，及真正代表港人之政治制度。

2. 現行社會約法失效、倒行逆施，須由港人重新修訂香港憲法，確切落實港人治港高度自治，中華人民共和國除國防及外交事務以外不得干預香港內政事務。

3. 行政、立法機關腐敗不堪，政權爪牙協助中華人民共和國政府及其下機構干預香港經濟及政治事務，違反基本法，相關人士無法代表港人，必須立即辭職。

4. 廢除一切侵犯基本人權之基本法條文及法例，包括修改基本法並廢除第二十三條之條文。政府亦應當捍衛其管治威信，為基本法第二十二條進行立法。

5. 進行政制改革以捍衛港人利益及權利，以香港人利益及權利為唯一施政依歸。

6. 有見及此，政府應立即重啟政改，必須落實彰顯民主精神之行政長官普選及全面普選立法會。

7. 政府必須立即無條件釋放相關被捕示威者及政治犯，包括但不限於雨傘運動、旺角魚蛋革命、反送中一連串示威被捕人士，並保證不予追究。

8. 政府必須承諾設立獨立調查警隊部門及獨立監察委員會，以達至監控警務人員執行職務之效，同時追究失職警方以不當武力鎮壓示威者，警務處處長須為失職問責下台，警隊必須向全港市民致歉。

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將7月2日定為香港法定紀念日及定為港殤日，毋忘香港血色六月、七月。

“Hong Kong Declaration 2019”
A Declaration of Rights for Hongkongers

1. We swear on behalf of Hongkongers, that we take it as our duty to pursue and defend the basic rights and liberties of Hongkongers, including all freedoms, civil and political rights, and a political system that is truly for Hongkongers.

2. Hongkongers must rewrite the Hong Kong Constitution and implement a high degree of autonomy and the rule by Hongkongers, as the current social contract has already been rendered ineffective. The government of the People’s Republic of China should be prohibited from intervening in the internal affairs of Hong Kong, except for national defense and diplomatic affairs, as codified.

3. The Executive and Legislative institutions are corrupt. The lackeys to the authority have been assisting and abetting the People’s Republic of China and its designated organizations to intervene in Hong Kong’s economic and political affairs, which is in direct violation to the Basic Law. The aforesaid lackeys and related parties cannot represent Hongkonger and should resign immediately.

4. To abolish all laws and legislation that infringe upon basic human rights by amending the Basic Law and Ordinances of Hong Kong, including the abolishment of Article 23 of the Basic Law. The Hong Kong Government should also defend its authority by legislating into law the restrictions imposed by Article 22 of the Basic Law.

5. Enact political reforms to protect the interests and rights of Hongkongers and to place only the interests and rights of Hongkongers as the main objective of all policies.

6. Therefore, the Hong Kong Government should immediately reactivate political reforms to implement universal suffrage for the Chief Executive and the whole of the Legislative Council in order to achieve genuine democracy.

7. The Hong Kong Government must immediately release all detained protesters and political prisoners without condition, including but not limited to those arrested during the Umbrella Movement, Fishball Revolution, Anti-Extradition Law Protests. The Government must guarantee that it would not persecute them in the future.

8. The Hong Kong Government must appoint an independent committee to inquire into the excessive use of force by the Police on protestors against the extradition bill. The Chief Commissioner of Police must step down for his incompetence. The Hong Kong Police must make a formal apology to Hongkongers.

9. We are forever in debt to the heroes whose blood has been shed for the future of Hong Kong. We request for the establishment of a remembrance day on the Second of July in memory of Hong Kong’s bloody June and July.

係呀! don’t miss the English version! cnn. 直播𠺢

讀埋英文

PUSH PUSH PUSH

pushh

dont miss eng ver

繼續push

走la，唔好送頭

pushhhhh

最後有無讀到？

推！！！！！

《香港己亥宣言》日文版已經完成

==========================

開港からおよそ180年が経ちました。

《香港己亥宣言》は現在、即ち2019年に香港市民の合意に基づき起草されます。2014年に民衆の自由を追求するために行われた雨傘革命に呼応するものです。

危急存亡の秋、我々はこれより《香港己亥宣言》の起草を支援し、《香港己亥宣言》の和訳を提出します。

1. 香港市民を代表して宣言します。香港市民は普遍的価値と社会制度を追求することを自任します。生まれながらにして持っている自由、公民権と参政権、そして真に香港市民を代表とする制度。

2.現在香港の基本法(憲法)は既に効力を失っています。香港市民で香港基本法を修正する必要があり、確実に港人治港、高度自治、そして香港内政を中華人民共和国の国防と外交に伴う事柄以外の干渉を拒否します。

3.各政府組織の内部は腐敗しています。我々は、関連する指導者による謝罪、辞任を求めます。

4. 基本法の修正と23条の廃止を含み、基本的人権を犯す全ての基本法条文と法律の廃止を要求します。政府側もまたその威信に掛けて、22条から成る基本法を制定すべきです。

5. 香港人の利益と権利を守るため、政治システムを改革し、香港人の利益と権利を施政方針の首位とすること。

6.従って、真の民主主義を成し遂げるために、香港の政治制度の改革を再始動し、行政長官および立法会全議席に対する普通選挙の実現を訴えます。

7. 香港政府は雨傘革命と旺角フィッシュボール革命、逃亡犯条例改定案反対デモの間に逮捕された人々、それらに関連し逮捕された人々と政治犯を直ちに無条件で釈放せよ。また、将来に渡り、彼らを迫害しないことを保証せよ。

8. 香港政府は警官隊を監査する独立監査委員会を設立することを約束し、逃亡犯条例改定案に反対するデモ隊に対して警官隊が過剰な武力を行使した実態を調べなければなりません。香港警務処処長は責任を取って辞任しなければなりません。香港警察は香港の市民に謝罪しなくてはなりません。

9. 香港の未来のために血と命を捧げた英雄に感謝し、記憶を風化させないよう7月2日を香港法定記念日に制定することを求めます。我々は香港の「血の6月」「血の7月」を決して忘れません。